(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

Twitter link ( like + retweet )

Youtube link ( like + share )

The CCP has a saying. When it comes to their warfare psychological warfare operations, and other forms of subversion “strangle you with your own systems”.
當中共使用心理戰術行動以及其他形式的顛覆活動，中共有句俗話，就是用您自己的系統來置您於死地。

In other words, observing how different countries operate.
換句話說，觀察各個國家如何不同的運作。

What is controversial within their systems? How does their system function? How can we use those systems to twist things around, to cause chaos to mess things up to use it against them? You say you believe in free speech? We’ll have protests in your own backyard calling you out. You say you believe in free press? Well, we’ll start up state-run media in your country. And we’ll use those state-run media to lie to your population to spread our propaganda. That’s what they do.
對方的系統有何可爭議的？對方的系統是如何運作？我們如何利用這些系統來扭曲事實，引起混亂，把事情搞亂起來，來對付對方？你說你相信言論自由？我們就在您自己的後院舉行抗議活動，來找您麻煩。您說您相信新聞自由嗎？好吧，我們將在您的國家設立國營媒體，而且，我們將使用這些國有媒體來欺騙您的民眾，以傳播我們的宣傳。那就是他們所做的。

You believe in free markets? How about we bring state-run companies that can sell below cost and put your companies out of business and take over your industries. That’s what they’re doing, right?
您相信自由市場嗎？讓我們將能以經營低於成本價格的國營公司，來使您的公司破產並接管您的企業。那就是他們正在做的，對嗎？

Strangle you with your own systems and what is controversial in the US? What is most controversial? Racism, this race narrative, they know they can use it. They’ve been doing it for a very long time. There are different groups for example Committee of 100 in the US, where every time a Chinese spy is arrested. They call it racism., because they know that’s what we’re sensitive to. The Chinese military has a doctrine on this.
用您自己的系統來置你於死地！在美國有什麼可爭議的地方？什麼是最有爭議的呢？種族主義，就是種族話題，他們知道他們可以利用的。他們已經進行很長時間了。有不同的組織，例如美國的百人會，每次中國間諜被捕。他們就稱其為種族主義，因為他們知道這就是我們（美國）最的敏感的話題。對此中共軍方有一個理論。

The three-warfare doctrine: psychological warfare, media warfare and legal warfare. This is publicly adopted into their military doctrine. This is part of their military system.
（中共）三戰理論：心理戰，媒體戰和法律戰。這是他們公開採用的軍事理論。這是他們軍事系統的一部分。

Now what are these? Psychological warfare is not necessarily lying to you. Psychological warfare is altering how you interpret information. And so when you see a virus coming out of China and people say this virus came out of China. If you call it the Chinese virus, they want to use this and twist it around and say it is racist. If you talk about the origin of this virus.
這些是指什麼呢？心理戰不一定對您說謊。心理戰是改變您如何理解信息。因此，當您看到一種病毒從“中國”出來時，人們會說這種病毒是從中國出來的。如果您將其稱為＂中國病毒＂，他們會利用它。當您談論這種病毒的起源時，就將被扭曲成說是種族主義

What is media warfare? Media warfare is the manipulation or control of outlets of information, not just news outlets, but say social media, online platforms, the ability to speak openly, anything that would allow people to communicate would be a target of media warfare.
什麼是媒體戰？媒體戰是對信息渠道的操縱或控制，而不僅僅是新聞媒體，還包括社交媒體，網上平台，公開講話的能力以及任何允許人們交流的能力，都將是媒體戰的目標。
And what is legal warfare? Legal warfare is a manipulation of international legal systems. The CCP, for them, this is adopted into their military code. This is war fighting to them.
什麼是法律戰？法律戰爭是對國際法律制度的操縱。對於他們來說，中共將之納入其軍事法規。這對他們是戰爭。

PUSH

中共喺人地建制內抗爭

[國際線] 歐洲Twitter戰線 技術討論(文宣多圖)

Push

有料到

睇得通透

所以話中共係最擅於謀略

推

所以我哋都要多啲諗長遠策略

睇下南非點搞抗爭【策略】【有片】

呢段片係幾時拍架？

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

用人地系統打人地

中共＝癌症

癌症都係用人體免疫打返人類

玩爛你隻game黎証明自已果隻先work

大力推

4月尾

佢有講#ChinaVirus 既case

個名好熟 醒唔起佢係邊個

簡潔有力

但咪又係俾人發現到

強~~~~~推~~~~~~~

有時會否定人地嗰套（講到有一個比較大嘅缺點）

然後用一個好好嘅包裝去掩飾自己嗰套

令人覺得分別都唔係咁大，然後件事就向住佢想嘅方向行

仲有傳統嘅人棄我取，望下港台兩地藍屍咩料就知。

中共完全就係咁玩

簡單講咪就係木馬程式
一概當佢地係木馬程式咁處理

Pish

睇 《隱形戰》啦 空軍上將寫
講CCP點樣用經濟控制全世界

講破壞無人夠中國來

入人地隻game用外掛
令其他人覺得人地隻game係垃圾

所以不嬲都話中國=地球癌細胞
唔好同我講中國人唔同中共
好明顯中國人已經全面同化

推呀推

反過來，得把口，無實力
一個小小香港，夠堅持都玩到你亡國

全世界都要睇啊

push

push 依個真係要睇

但要點先可以反擊

又係wo

我工作上要對中国人
佢哋好鍾意同你爭論個term and condition 又話唔合理又盛

美國好似意識到呢個星期示威係Antifa帶動
咁查埋Antifa係背後邊個fund就搞掂
不過我覺得先決係Trump要贏

推
正中紅心 睇得好清

傻仔 係明刀明槍唔夠打 唯有用陰招咋

好型好靚仔

成個po都無一個blocked user
外國開始醒覺了
Lee d所謂戰略只趁人唔知時有用
一有提防就反而乜都入你數

然而 支那人覺得lee d叫做「聰明」

高汁

中共存在既意義就係搞鬥爭

小聰明

要download link

再推 鬼佬都睇得清過某啲連登仔
唔好以為企出嚟班左膠真係咁高質咁清醒先得㗎

今時今日明刀明槍打 核戰左 其實中共好醒

cancer

所有共產黨都係咁
靠西方防衛民主有幾勁

佢嗰套雙重標準利用其他敵人嘅人性同埋 同情心一面真係好撚仆街

挾持中國民運人士要求外國比著數中國呢啲冚家剷嘅行為除咗恐怖分子之外我都諗唔到有乜嘢人會做到

人哋納粹黨都有原則唯獨是係共產黨為咗生存唔好話原則幫你全家含撚都得

推推推 唔該啲人清醒下睇清楚支那有幾痴線啦

講得好通透

好片要推

高質片

真理

Joshua has a point

@黃之鋒

高質嘢冇人睇

PISH THIS ONE

中共同中國都係人類毒瘤

Twitter好L多五毛小粉紅shift focus
Dklm

@Joshua

大將 G峰

Twitter 一堆五毛支蛆吹奏美國示威抹黑香港示威仆街到

push this

係聰明, 但走咗歪路

分析得幾好

喺隔離post見到
係咪共產黨插手罪證

推一推，講得好透徹

pushhhhhh

支那真係此地無銀到...

有D係俄文
真心社會主義/無政府主義信徒
之前JOKER上畫, 聯邦政府都怕有暴動架啦

原來都有美國人明白共匪的作為

可以把多點共匪的手法，向美國傳播一下

又捉到五毛露底了
又浪費左一個AC

要推上twitter

排華係拯救西方既唯一方法
反正大把支那人都係幫共狗做野架啦，應該好好收拾佢地

中晒

係共產黨都係咁架啦 所以李光耀對付共產黨係拉哂佢哋審都唔駛審

幫上twitter

講得幾好

佢地無論咩情況
窮富也好
都會瘋狂滲透

支共真係好陰險

1

It is happening.

連登仔要睇到

但你就係吹佢唔撚漲

所以香港人真係好撚叻
帶動挑戰史上最邪惡嘅政權

我要多啲人睇到

香港係前一個世紀都好叻

香港係命中註定夾係兩種政權中間

哎呀
你好叻呀
比個👍🏻你

五毛/普遍支那人最鍾意講，言論自由嘛，我就講乜乜乜乜

喺支那乜都唔講得就冇問題，真係中撚曬

未即係武漢肺炎🤣物似主人形

中共最勁就係玩哩d心理戰

咁當年國民黨為防共產黨都係用呢招...

所以對住d支那賤種鬥無賴就最好

THANKS

完全重點

中共啲propaganda真係

得閒了解吓超限戰就明，當然發源地唔係中國，係俄國

呢D叫狗閪,聰明冇佢地份

原來仲有人未睇過

This Tweet is unavailable. Learn more

好文要推

冇咗

條tweet個account俾飛飛bam咗
推條youtube片

Pishhhh

呢個Twitter